沈旭暉真係去搵蕭生傾計

2大高手有排吹

一個教書look

一個陷家產

呢次真係仆街陷家產

講講下教書語氣
蕭生補句陷家產
諗起都好笑

其實離地沈郁輝講野好悶, 肯定無火花